得四五盒日本口罩如何投資好？

請出招

Strong hold

去開賭檔賭魚蝦蟹
你做莊 賭口罩一賠一
機本上輸既機率好低

自己唔好用

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底